[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2978)

你

slow撚到

下半場墨禁屌, 但係入唔到就係入唔到

半大全大fat fat

打緊機唔得閒

百屌 墨閪哥

賽前讓幾多球

半球

10球

又係樓主開 樓主連開我連針

墨狗我屌你老母

new cr7

yy 有無興趣玩手機game 明天新ser 我已準備定彈藥

下盤已死

等2:45即場追數

唔打手遊sor

墨狗入未

maxico

已死

ok 我係悶過頭先玩

波蘭u20有咩勁人

唉屌 開live睇下有撚廢先

中半大輸上盤 冇賭過

大波錢已袋 幫你手叫下

墨閪哥追和聽日成日食墨西哥卷

下

來我買左 意大利 讓球
買太多飛 睇撚錯左

個前鋒都勁 西甲著選

意粉gel得

降班

意外之財
我了

意粉加油

Lainez messi入未

大西地同非洲兄弟咁易老抽

都唔係穩架 u20後生仔 好多變數

意大利 屌多幾粒 都冇所謂

意粉快屌多兩粒

快啲super啦

呢個都幾勁

要認真度度先 連針飯錢
繼莫迪 又要準備第二擊超重心

史特加

早抖了

此圖片只供參考 如同最後之賽果不符 請找狗會回水

大波派錢

跟gel gor la 100%收錢又唔洗度

等即場

柏林真心唔想刋班

Gel gor 仲有冇水
想gun

墨狗快入啦屌

自己入佢青爐

墨西哥屌解圍解邊到

屎特加100%啦 柏林講左唔想升班

哥倫比亞 個前鋒有出

墨閪哥絕殺ready

但奇怪在有唔少錢真係買柏林
史特加-0.5 仲係高水
相對初盤回飛

但史特加又唔出高美斯

鬼波 狗會即場撚賭仔

廢老不了

平時都無乜點出

Ｕ２０日本可以買對家

出神船一隊孖賽
前鋒用鳥楢

意粉中跟彪哥

謝謝你們的入球

後備
上場對禾夫都係放後備
結果冇出都大炒3:0

呢班廢柴平時都夠嘔血

廢青杯有冇var?

fc東京個前鋒勁唔勁

大閪地全場1射

轉埋盤 史特加大炒格

屌你咁撚遠都起腳

追和啦快手

厄瓜多爾呢d非洲仔 屈速夠啦

球進沒有阿

上盤頂住

意粉快入多粒

墨閪哥追和super啦

唔勁， 勁果件１７歲久保越級去左日本正式國家隊SAMURAI BLUE

佢射咗廿尻幾球

非洲

日本隊踢英美洲盃都唔睇好啦

墨西哥準備入

入波個個都換走埋打撚

南美

0-3 非洲
上盤輸啵
馬會原來幫大家

毒梟食屎啦

你唔係中半大咩？

仲有下盤呀

意佬頂住

緊張到

意大利cashed

頂！撚！住！

半大仲未派......

頂住 聽日早餐食意大利粉

哩啲西波仲買盤...

聽朝起身先收錢啦

all in左可以訓

All in 咁癲

我冇買半大

2:30德甲 大家點睇？

屎特加上返半一高水未

應該企硬

史特加

柏林半隊勁人冇出

頂住意大利

頂住

半主+主-1
all in

1:2 FT

下盤jump

cashed

搞掂！

細波針

屌睇左10分鐘 唔知睇緊乜

Cashed

意粉easy cashedd

想串上盤了

柏林9.5bbbbbbbbb

jumped!!!

屌 垃圾墨閪哥

意佬青訓咁都輸俾墨假仔話 可以去死啦

哥倫比亞! 厄瓜多爾!

想要波蘭
有冇同路

厄瓜多爾U20 100%?

係

..

唔同錢鬥氣 要了

亞洲盃 架仔國家隊撚左幾多次手足們呀

波蘭啲飛

姐係咩

點解你咁夜都唔訓

yy sir都長期係度

2.5 大波波

度多條飛訓

想買大波波了

半大全大gogogo

weak先訓教

史特加1.67?

我好似明白 你得意思

快d要日本

柏林聯飛數好硬淨
非常可疑

唔話你知

不了 頭場中左伏 跟左對家jump左
今日要買勁D個隊 正氣杯

日本真係買唔落手

買波蘭啦

波蘭仲可以諗諗 日本真係不了

哥平？

今晚 反魔兄台 正氣ing ?

波蘭🇵🇱有我加持，唔驚

波蘭個陣d樣未撚見過 有d冇相 拜仁有個前鋒42號新仔 冇踢過

哥倫比亞抵玩到
好少可呢d100%既波

意大利正氣波 屌兩班波 睇左10分鐘 班後生仔好撚廢

有咩玄機

波蘭唔識

用咩app 睇live ?

咪撚扮哥倫識

史特加回大飛 要降班了?

10號仔對鍠 巴入撚過波 侯賽爾卡最入得波係佢

咪呀屌

呢場買咩好

厄瓜多爾U20 WIN硬
但另外果場真係15/16
主隊實力前中後平均, 但客隊有超強飛燕諾前鋒

買大波算

睇陣輸鳩死

想要㗎仔大波

呢場好撚鬼
做乜鳩

唔理 合埋眼買勁個隊啦

厄瓜多爾 半場客勝
Gchi

正路咪史特加 回到咁睇你有冇信念

客win

要對彪枌有信心

呢個真了屌 等非洲隊先買非洲隊
歐洲同美洲隊有差距屌

超強

呢場2.5b啦 trust me

有條片講佢過人個下好似c朗

要哥撚？

想要柏林聯了

C朗過人

碧咸12碼

史力加角大？

G支

想知買柏林聯
係因咩理由

東網有直播史特加

信飛數 回到咁..我都驚驚地

完場你咪知

你上YOUTUBE睇下佢D片
好撚癲, D SKILL已經好FULL

其實咩原因史特加咁回法？陣容？

幾耐先派彩？

日本主win

我完全R晒頭

輕描淡寫上盤讓和 賭條能

聽日超級重心
尼日利亞U20[-1]
吹奏左幾日了 第一支非洲隊跑狗

對左

3-4點

加多注

可能淨係識跑唔識射波

你話出少一兩個主力都話啫

仆街。。。屌買唔到德甲

史特同登地都係1.78

有冇人要波蘭

上屆頭4係英格蘭，委內端拉，意粉，烏拉圭
前屆係塞爾維亞，巴西，馬利，塞內加爾
前前屆係法國，烏拉圭，加納，伊拉克

up得出有多個而家成左名
睇名氣買真係輪鳩死

唔會放心 超霸鷹非洲第一勁隊
前排先嬴完阿根廷

你一定係神船+鳥栖粉絲

我船會戰勝歸來

屌 墨西哥苦主HERE

叫得阿嘅都係辣殺

各位早抖，祝大家羊多啲今日夠皮了

提外話 老撚想簽賓迪基
費蘭尼 柏利 賓迪基=9981

史特加大波大角

繼續回史特加

愈回愈愛

阿積士好野黎

斷估史仔2:1

賓迪基傷完之後廢撚到仆街
踢維拉都係屈速

半一買咗 平半又再加注
見到回到咁

莊家 話事

史特加20年fans?掂啦 上盤=等收錢 利申未買

亞冠出到線好似可以換一換外援名單 簽到就

如果唔想升，可以下場先玩野

要8強

屎加特半大

走唔到遠啦 有睇佢踢亞冠 屌條中後防 傳波都未撚傳到
爆炸頭同派利救世界

9981

我一早買左半一
唔補了
贏就贏，輸就輸

傻撚左 頭先好有feel覺得要買史特加
完全唔知發生咩事

我船

全上盤了

Rip

哥倫比亞串史特串登地
上盤日

重心
史特加

想要埋屎

有冇小船 波蘭 聖美

準備驗腦

go

同路

屌

琴晚咁多0-1 1-0
試下啲入球單先

唉屌
攬炒

賭波驚輸錢咪賭啦 意粉開左上盤 好意頭

唉屌 same

9.5b 史特加

我個登地冇啦 反摩同yy

屌出自你口

屎特加秒goal未

哥倫入未

又要送錢俾馬會

想睇半粒鐘史特加先訓

半大24

聖美
波蘭

同路 上啊 小船

好 加油

聽天由命

反 底！

睇晒成場啦
維迪斯你又睇成場

終於有角玩

berlin

邪一邪你

9.5b?

角大？

角細

=.=

果日返工眼訓到仆街啦

以為有甲由係個mon

厄瓜啲人好大份

屌 賭波 贏左 聽日番去先訓
食腦嫁麻

角大24

廢青 波蘭個場買咩？

半大又輸

9.5b

哥倫20%

有即角 玩角個d 去晒邊。。

又想反手
利申:同路

角大molamola

史加+有冇link

法卡奧

奈奈豬豬

我半大狂魔
反咩手

等7.5 8.5B

東網

想訓 好撚攰

jumped

上哂岸

有無咁筍啊?

你老死街蛇呢

賭到個人無咩信心
針埋今晚
星期六再來吧

一足水就有角

南球盃仲尻過廢青盃

1c

等收錢

berlin quick goal

希望
又回到最初的起點

哥倫24

？

上盤入未

Lag下lag下 睇到有d暈

你訓啦好無
訓醒等收錢

呢場睇好角細

死左

唉

咩apps

柏林攻都未攻過

頭關 中左
次關 尾關加油

同一場波？

史特加似認真踢

半大

9.5s

點解 意大利咁正氣？

U20半大24

上盤24

死狗會仲未派彩

又中伏
攻得好慢-.-

可能4 5點先派

半大全部死哂

高美斯都唔撚出 個教練食撚左屎？

廢青盃=on9

冰c

德甲個鏡頭睇到好唔舒服

屎特加主場有氣氛到

日本豬未

想問有無人球探死app

有冇咁邪

兩隊快手啦 我個半大呀

奇蹟半大！唔該！

8.5s準備

入唔切

4場波響都未響過

法國神閘pavard入未

咩入唔切

10.5S 練心

厄瓜多爾快入

喂
柏林聯係咪想留班架
咁搏做咩姐
D 戲又演得幾真啵

「霞姐！」
一人派一盒飯盒俾柏林聯班兄弟
又幾好戲啵衰鬼

9.5 10.5
要咗8.5 9.5

唔駛練啦 今場冇角

踢護級隊笑4

踢埋下年去拜

Live緊？

食左個角

有本事唔好入波 爆我角

係 兩隊都4231中場塞車

20' 1c 唔落底

意大利派彩未

史龍神救

2C

廢青中伏

法國都買

差d輸

咪刷c啦

０：１！！！！！！

哥goal

屌 波蘭jump

哥倫比亞goalll

goallll 哥倫

0:1~~~~!!!

波蘭針

有無link

班架仔都幾難打

主辦國

原來大戶收到風
知道柏林聯真係想升班搏到盡
唔怪得史特回飛
依家就make sense 晒

上盤繼續

主場都咁撚垃圾 食屎啦

波蘭半主24 2x1又針

笑左 波蘭班後防送個波比哥倫

你唔好拜山先講。。。。

垃圾到 訓先

日本入未

梳爾個角細

3X

3c

屌3c
角細jump

買乜針乜

真的要休息了
努力返工
英超開季再見吧大家

波蘭
厄瓜多爾快入球！

樓主正燈閪 開足咁多個post 針足咁多個

初初都諗唔明
依家睇左23分鐘場波
你見柏林聯又唔似想hea
都大概估到咩事

D角好on9買細立即刷

角細24

波蘭唔入比人入啦

嚇唔到我既
角細頂撚住

柏林禁屌

反手啦

笑左出來 係要同莊家作對

佢全部正手

屌你德甲隊想降班?

德甲

細注正手

點解人人都覺得我係反手
我真係咁冇形象咩

如唔係反手咁就係....

場場都半大

波蘭半大-1牙

追和啦咁

聽日打電話去傾下計
不再玩了
當自己去左4個旅行。

日本入波未

4C

4c

聖美倫入未

Jump

屌4個旅行姐..

咁快4c 角細點頂

仲係學生
唉
再見啦yy sir

8.5 9.5s等死

史特預測半6

角細手足出發去ifc未

小事 唔好借錢就得 畢業再戰

4皮？

屌你老母 刷撚夠未呀 一買角細就係咁刷

去緊了

輸左4皮？
Ps 我每次去日本total 10k

5C

9.5有返立即跳船了

本身有條學費數

爆角

9.5B咁都細到點都得

你老味斬燒味就出空中霸王高美斯啦屌

啲角輸死人

柏林nba未

番匚一個月輕鬆1.5皮

厄瓜多爾快手入佢兩粒

屌2皮叫春想比人斬

好易輸呢個數

但失去既就永遠失去了

有無pt介紹

pk了

yes

我學生黎架咋

史迪加尻斬戰術

8.5s頂到真係要派100$出黎慶祝啦

有本再屌過 來日方長

9.5s點頂

你問下你D同學 炒股玩幾多

唔識節制 點敢再玩

豬豬！！！
我呢兩日唔得了

U記65仲有靚女同事

又中角細伏

佢地過澳門多

求波蘭快追和先

冰到9.5比我逃生啦

有冇買史特加？

我角細都等針緊

世青=正氣

波蘭渣ga

角細手足

BOT黎 同你lm一樣

波蘭半大24

D忽然角屌佢老母唔入肉係咁送

無
戶口得返$200
銀行戶口
唔係馬會戶口

好衝動呀我呢兩晚

我0$

入波未

中到派你

聽日去cut馬會戶口了
但都會上來陪大家屌波
屌左當買左

半大jump

玩到咁係你自己問題...冇本仲買咁大

巴打似係注碼控制出事...

心急追數

主場入波plz

介就唔好上黎啦 遲早又賭番

我成個人都出哂事了

輸2萬唔多...我19歲 學生輸左8萬 21歲過大海輸4萬 仲要借左3萬賭輸埋 呢家咪又係賭緊

真
直程睇都唔好睇

厄瓜多爾 史特加 快點入球

嘩屌史特加今場做乜撚踢緊乜

次次落大注啲就炒
我係咪比人落咗咒

都未追到？

波蘭入未

日本仔又守得幾穩

未失波算係咁

我定力不夠

史得加正氣

屎特加goallllll

💩goal

入左了

史特加goalll

厄瓜多爾 伏伏地

1:0goal!!!!!!!!!!!

史特加1:0！

都係德甲波贏

唔會追到架 賭錢既人 6-8成既人係唔會贏錢 贏既多數係你輸緊個D

Plz奇蹟半大

好球史特加！
厄瓜多爾到你了！

日本快啲輸啦

仲未瞓

全年重心 德甲隊!!!!!!!!!!!

好波

痴線條友一個爆四五個

berlin jump

一個去哂 勁到

咁真係要cut了

屌你老母 日本U20 神船咁撚勁?

屌你老母1:1

..我差8萬 仲未還

咁快1:1

nba

berlinnnnnn goalllllllllll!!!

秒速奇蹟半大

on9

30秒追和

屌你咩

半大只需

屌你老母史特加!!!

半和嚇死

berlin cup啦

1:1 dllm

How冇追你？

屌諗住半細冇死

蘇冠個場有咩啟示

假到

fake

Cls半大cashed!

奇蹟半大goalllll
上盤針

2.5b 叫糊

唉 諗撚住入波唔刷角 又追和左 又會再刷

屌 秒追和

快到 想買高水和都買唔切

見到波蘭輸個粒 好嬲 個後防傳個波比哥倫個前鋒

真係奇蹟

波蘭比多粒

好似一個月 2舊幾? 唔記得了

fake your mother

半大只需一分鐘

我都唔識賭了

開波回後俾中堅一鳩斬落去 一set就入

厄瓜多爾請你入球！

咪係 唔會追架咩

厄瓜快入

berlin反cup

講緊場波fake

On9㗎
史特加廢到

厄瓜多爾goal

已封鎖鋼西

厄1:0

日本都jump埋
屌你老母all jump

日本被 GOAL

太好了厄瓜多爾好球！

厄goal

難d 咁多個都係自己後半場
好小失位

Jump撚哂 自殺唔識賭了

靚燈

係借就借銀行 千奇唔好財仔

佢有冇覆過你咁耐以黎

半大手足奇蹟30s cashed

點解廢青杯咁正氣

我跳先了 88各位
下面見

屎特加開半主快

接下來 波蘭 哥倫比亞請盡情入球

berlin頂實反cup

波蘭好撚廢...信左主場 慘

屌我都借過2萬財仔

屌 正氣波 唔敢大注

我去左咩zwap

Berlin 1:1 ht

失死球 無運

史特加針!!!!

還咗未？

on撚9 班防守hea撚到

個個病賭 屌

半客 2.65

有冇咁多人借錢呀

冰角plz

波蘭 哥倫比亞 下半場請入球

year 幾 輸埋諗住點無返工咩

唔怪得d財仔開係馬會隔離

日本烏龍波

個2場臭西上盤 一場都未有胡叫

就黎到4點 就黎到我訓嘅時間啦

呀又真
間ua係馬會隔離

波蘭🇵🇱 贏波
一星期球迷

今朝幾點收工

仲要唔只一間
UA 兄弟 咩咩及時雨 etc...

波、馬真係唔好賭得大
就算有晒分析
個風險依然好大
賭本最多係身家既1-5%

都講到口臭了 無論如何都唔好借錢賭
借黎一下推幾萬幾萬 好快出事
情願自己辛苦d番幾日partime 之後1k 4x1 咁博好過啦

估唔到咁多人借...

我返2100-0900 不過返夜通常會早落船 0830到碼頭

波蘭反CUP有無支持?

真日夜癲倒 晚安了

學費冇得借學資處咩? 分15年

兩個星期轉一次 我都返左兩年咁濟 慣晒

我買10次4x1 3x1 呢d 都有34成命中率
點都係賺 唔係有錢就唔好死追單場 有無唸過自己無能力還....

個個好似你咁勁先得架
單頭都難中
仲要1k過四關

俾你班撚屌借到咪拎哂去賭

哥連太師 讓1.5/2 先2.05

個2.5b 又係兩倍

姐係話波膽2-0？

聖美倫仲唔入

聽日努力返工了

ching 一個sem 肥四科咁撚癲

學資處借 勁易借.. 好似有擔保人就借到

頂盡咪得16萬 食個lunch都唔夠

取消左寄信冇理咩卡 有分我都唔換野既

無人買登地？

我暫時見識過嘅一種贏錢方法
就係keep住細注買過關 拖d 冷野
玩一年半載
中一次就已經夠你cover 十年既賭本

仆街16萬食個lunch都唔夠.. 15年先還 輕鬆好多
每個月還幾舊水 易撚到

宜家讀咩

安慰下你地
讀書輸如果肯輸到戒係好事
返工輸真係會家破人亡 事關到時你借到幾十萬

唯有係咁

做緊 輸到陷家富貴

Btw 紅巴定真絲

點解唔換 有啲家電唔錯
就算係換雪糕卷 戲飛都好

你覺得關唔關賭事

紅卡有無呢d？我好似差唔多了

好在咋 唔係要還多十六萬

一定係男人

小妹係絲

聖美倫入未請問

你講完我都唔會信

我想問吓蘇冠個場有咩啟示

打機打到冇買盤，角細又拒絕我兩次

同埋唔知點解我個AC login優越會彈番出黎 睇唔到有幾多就由佢了 我又唔入馬場 冇乜用 下次派馬會coupon我送比你地 真心唔入馬場

循例上問下 但都唔會有人信

換D野好on9 面值都唔知有冇1000$

換雪糕、戲飛比我啦

咁都係算了 雖然贏馬會錢 但都好憎呢間撲街公司

屌2場上盤又死

我22分換晒戲飛 2分一張
d禮品on到無朋友 戲飛係最抵

如果繼續分析完都針
真係連我都戒賭

有

我想問蘇冠個場有咩啟示

點睇？

一起

刨波好哂時間

真.. fucking on9

唔寄信就唔俾好似

閘住 高美斯換入了

賽馬果頁精品 馬場有禮2-3舊水都買到

去馬會直接拎

mario gomez on

你試下分析完之後買對面

cap黎睇下有咩換

阿叔行為

不如你試下 下次跟我買一次過關
唔好買大 就買500

你試試

德國神鋒高美斯換入 上呀

要啊...好唔想番

如果我連針十日果段日子都買自己對家

berlin cup呀

試下賭到條女厭你爛賭 你就會介賭

我換咗個按摩眼罩...淨係用過一次

呢個唔係絲打咩

9.5b快出玩

現

其實我係測試緊一個投機方向
就係買d 理論上好穩陣，冇乜bug 既波/馬
所謂既100% 波
用平注去買
如果咁都針，真係要抖抖

真係補？

想介賭既 同條女講你借左好多錢 等佢飛你 你就會介賭

補啦 頂唔緊了

出到就我就跳

未完場....

厄12m

放心 針幾次唔會再繼續

9.5 跳船了

屌高美斯差D

我仲諗緊..唉

日本取消關注了

冇後顧之休瘋狂賭

波蘭 哥倫比亞 快入球

berlinberlin

厄12m miss

前拜仁首席射手

大量公仔2-7分，美麗傳承錶8分，同德馬王塑像6分

屌 撲到

哥倫比亞個7號仔好扭到

屌berlin

2:1 EASY

高！

2：1

2:1

神鋒鳩美斯！

4X1串上盤 派500 頭5抽1

史特加ng

Lm

高美斯老而彌堅

berlin ng

2.5b cashed

可以補飛 不敗了

神鋒高美斯goal!!!

2.04Ng cashed

lm

鳩美斯

幫叫

你女友都買馬？

2-1
高美斯真係唔想踢德乙

真係鳩美斯 大炒了

德國神鋒高美斯!!!!!!!!!

一個爆入去

佢一出黎即刻唔同哂

比多幾球

想入ng 秒goal

柏林小船上呀

真心 你地試下 爛賭到 條女飛你原因係你爛賭 你地就會醒覺 利申 賭得仲癲

補個和先

補左9.5s

本身冇女點搞

試過？

無女咁點算

波蘭可以追和未

放條生路黎呀屌

踢過拜仁 真係唔同d

冇女就算啦屌 賭死冇人理你

SURE

比條女屌過好多次
照偷偷地玩
係咪準備jump?

呢個真呀

Poland入未

屌 追唔追多球

係佢面前賭 震夫剛

要賭定要女
賭
女

我就係咁同個ex散
而家賭得仲大

波哥 大波24

加油呀柏林要升班

女for sure

正呀屌

Weak

要識得控制自己 唔係輸死人 無人會一直贏

豬豬聽日一齊打24266262
同人傾下計

個個講女6c冇人理

6c

閪重要d

講起又係
我條女又成日問我拎tips 買波/馬
但次次俾親佢d 重心
次次都針
搞到佢依家唔敢再問我拎心水

咩嚟

佢會喊住屌

Fact

可唔可以比埋我

香港戒賭中心

去邊度查自己d分？我馬會網頁搵唔到

個app壞左 想問下日本個場半和定半客

半客

每天也有bill析

其實佢地會做d咩？

屌波

你想點諗樣

你咪屌番佢夜晚 ..fare

屌戒都行前人一步

Yy有咩未試過

我會放上連登

google優越馬會

打去同女女傾下計

客不敗

換走西甲前鋒

停經姨姨

史特加成個勢唔同晒

高美斯!!

好 決定客ng

你都要戒賭

屎特加比多粒高水全格啦

聽日番工同dse妹妹傾計先

仆街 些超入波未上盤

波蘭追和未啊

berlin追和

加油呀日本仔

快追和啦 主場之利都咁

世青全上盤？

屌 好on9 完全登入唔到 係咪未有資格 查唔到

日本大波24

就呢度啦

唔識射波
聽講係東道主？

咪臭係囉 東道主第一場就輸波

MAYBE

唔貪心 走盤就得

係啊屌 起碼和左先啦 垃圾

垃圾飲食

7c

咩係c

角s jump

Berlin ng

邊有咁多c

柏林追和印波衫

9.5s 派100

我係啊

我只知道波po唯一真絲 yy

我係絲

上盤日

波蘭上呀

屌又真係主

岩岩有得跳船都唔跳

好撚癲

架仔！
主勝仲有得叫！

屌你 登地聯日本jump!!!

日本試下放下水

除左4x1
你有冇單屌某一場

波蘭都追和啦好嘛

我

日本求其一邊俾多球我

Double買番大？

史特加 平半1.78

berlin上呀要升班

上咗岸

佢同我一樣好鍾意買過關
只不過佢偏愛上盤

屌你日本都追和啦 波蘭快啦

咁就仆街啦連續兩場都要客勝
唔該反CUP 日本

8c

VAR?日本?

日本 1：1

差唔多2倍既時候買返大咪開大開細都唔駛輸

仆街了8c

真好

berlinnnnnnn goallllllllllllll

波蘭瓜瓜又輸
屌

2:2

頂實呀柏林!

好

Ng

屌 唸住75分鐘先買客ng

我都好羨慕...

正3.14 cashed

全po得我一個叫柏林好撚驚 頂住好嘛

2:2
岩岩仲諗住補飛跳船

高美斯落去啦!!!

我都係

屌你屎特加

8.5s派300
9.5s派100

哥倫唔入俾人入啦

我有叫

Lmmmmmm

史特加解班!!!

留

冰角啊

LM

屌 屎特加又比人入
厄瓜多爾又比人入
要入波既波蘭就未撚入

買完史特加搞到唔洗訓

我都係咁 放棄

想落大家樂食早餐

berlin trytry one more goal

波蘭 哥倫比亞

有無人要左波蘭

波蘭成場得一腳射門

求冰角

加注Berlin win

我...

史特加降班!!!

Ball蘭個種廢

支持

廢到唔知講乜形容

一樣啦

個個都走了....

波都未控好

買完哥連訓覺算2場都比人追和on9

屌樓上做乜9

唔識賭了

波蘭dllm

Berlin cup埋佢

波蘭 哥倫比亞 十五分鐘內請入兩球

收到錢既就頭十抽一 派一百
另加史特加贏盤抽多個

Call 白車

班nigga反cup未
快啲1-2 日本啦

高美斯救世界未

Me

好喲

波蘭🇵🇱入佢老母

當我猶疑一刻 柏林就2-2
仲想收翻啲 波蘭飛錢

日本入未
波蘭入未
屎特加入未
聖美撚入未

刷